無錢買飛睇End Game，有無粉絲可以幫幫手？

呢排好手緊，只可以睇明珠台重播，只求有個好位睇就心足，時間最好放學後

樓豬死全家

好想睇，我係tony star 粉絲

Tony Stank呀人地叫

我俾張飛你 聽日12點旺角C出口 不見不散

食少兩餐就可以買一張飛

平時都係帶飯

學生哥讀緊書冇咩錢, 可唔可原價讓部iphone我試炒

唔係tony stink 咩？

Tony 渣～

你唔係做it㗎咩

飛尾

你10年後係明珠台睇返啦 屌你老母

無錢學咩人睇戲
放學返屋企睇下電視咪算撚數囉
搞到自己咁寒酸 核突到呢

窮人冇資格睇marvel呢啲咁高級嘅電影
不過我好人
考慮吓請你睇DC shazam，OK?

有無戶口號碼 我過錢比你

最平50蚊場都已經有

係叫Only Shark囉

仲求好位？
你識唔識知足啊
扮狗趴向度我出錢比你睇

我有多可以送張比你

係戲院門口大叫shazam就有人比飛你

Shazam

咁我都想睇得舒服

SHAZAM!
做人唔好諗一步登天
我都捱咗好耐先有資格睇marvel